[一人一句]鐘意嘅電影台詞

拋磚引玉
Life is not the amount of breaths you take, it’s the moments that take your breath away—Hitch

You can’t really live until you died a little —Deadpool 2

三萬蚊

你係咪人嚟架？病到咁仲叫我煮嘢俾你食

我好懷念罪犯嘅味道

怯，你就輸一世

十六號，四月十六號。一九六零年四月十六號下午三點之前的一分鐘你和我在一起，因為你我會記住這一分鐘。從現在開始我們就是一分鐘的朋友，這是事實，你改變不了，因為已經過去了。我明天會再來。

你以後唔好再搵我

花都打贏我夫蘆，你老竇都變鬼佬

唔做車手 做豆腐佬喎

live as a monster or die as a good man

Our destinies have been entwined, but never joined.

仆你個街，亞視嚟嘅

I m the law

唔岩聽既說話你想唔想聽？

A mind needs books like a sword needs a whetstone, if it is to keep its edge.
有冇人識

Listen, nothing truly good was ever easy.

我要買GTR

唉 唔想知唔想理呀

「Why so serious」
係我做左咁多年人覺得最有深度最值得人記住嘅對白

oh, hi mark!

十二少，謝謝你還記得我，這胭脂盒我掛了五十三年，現在還給你，我不再等了。

3811

次次都睇到想喊

個種由期待變失望既心情人人都試過

佛典有云 旗未動風也未動 是人的心自己在動

每個人都會經過這個階段，見到一座山，就想知道山後面是什麼。我很想告訴他，可能翻過山後面，你會發現沒什麼特別。回望之下，可能會覺得這一邊更好。

醉生夢死，不過是她跟我開的一個玩笑。有些事情你越想忘記，就會記得越牢。當有些事情你無法得到時，你惟一能做的，就是不要忘記。

發火丫 車手係應該有火架

All those moments will be lost in time, like tears in rain. Time to die.

係洪興既標哥嗌我黎殺你既

You met me at a very strange time in my life

Blade Runner

呢度無你要既野

原來寂寞嘅時候，個個都一樣

I CAN DO THIS ALL DAY

我唔會輸比同一個人...TWICE

I did noooot!

I can do this all day

去邊呀？
番工囉。

唔番得唔得呀？
唔番你養我呀？

......。
係咁啦。

喂！
又點呀？

我養你呀！
......你養得掂自己先啦，傻仔。